好凍 攬住我

小妹好凍
有無哥哥攬住小妹我

Gay

小妹係女仔

攬你老母

屌你老母隻抽

開冷氣就無咁凍~傻女

多謝哥哥提醒

依家啲0仔鐘意自稱小妹？

一腳踢撚死你